記者朋友 你地會唔會開個記招會講下自己點比人對待&還原下真相?

記者朋友：
首先多謝曬你地既付出，作為香港人既我好感激有你地，辛苦曬！
依加每次有衝突發生，記者朋友都有受傷，都有比人不禮貌對待，
其實個感覺好差，好多市民係願意同你地一齊行去抱不平，
金鐘，旺角，上水都已經有好多例子，我驚之後既活動佢又傷多一位記者朋友，
到時你地唔夠手足做野，又影響左新聞自由既價值，
而且依加有好多香港市民係比紅色媒體／CCTBB報啲唔報啲，
或者完全唔提發生咩事，
如果你地願意開記招，還原事實真相比全世界人聽，我相信對記者對香港都會有好大既作用
記者朋友，你地會唔會開個記招會講下自己點比人對待＆還原下真相？

ps 14/7(聽日)10:30幫傳媒朋友個遊行係咪真?

有急救員指，警方當時突然推進，有身穿記者反光衣，掛着香港01記者證的攝記，被3至4名警員撞倒，再以警棍狂扑10多下，直至急救人員衝前救才停手。急救員阿牛稱，「佢係咁嗌記者，都係咁扑」，該名攝記右臂不能移動，攝影機亦已報銷，「應該係斷骨喇」。亦有一名女記者身穿傳媒反光衣、戴着白色寫上AFP（法新社）的頭盔情況下，仍然被警察用警棍打傷，面部嚴重瘀青。當時在場並沒有任何衝擊，但警察突然衝向人群，見人就打。襲擊過後，已有兩名記者遇襲，相機亦不翼而飛。

【拆局】抗爭陷入死循環

推

聽朝有傳媒工作者遊行